\subsection{"Question" sadaļa}

    % Test functionality description
    Viena no galvenajām sastāvdaļām no sistēmas ir karjeras tests jeb "question" sadaļa. Tas tika izveidots, lai
    atvieglotu studiju izvēli studēt gribošajiem. Šo karjeras testu ir iespējams atrast zem "Karjeras tests"
    sadaļas sistēmā un to var apskatīt \ref{ques:test}~attēlā. Attēlā ir redzams, ka tiek lietotājam parādīts jautajums
    un ir iespēja izvēlēties vienu no 7 atbilžu variantiem. Šis tests ir sadalīts pa vairākām lapām un, kad vienā
    lapā tiek atzīmēti visi jautajumi, lapas apakšā parādās poga "Nākošā lapa". Pēc šīs pogas uzklikšķināšanas
    parādās nākošie jautajumi.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/question-test.png}
        \caption{"Question" tests}
        \label{ques:test}
    \end{figure}

    % Extra filters
    Kad lietotājs ir atbildejis uz visiem jautājumiem testā, tad kā pēdējais papildus skats. Šo skatu var redzēt
    \ref{ques:extra}~attēlā. Tur ir iespējams atzīmēt papildus filtrus: studiju ilgums, klātiene/ neklātiene, pilna/
    nepilna laika, kvalifikācijas grāds, programmas valoda, budžeta vieta un maksimālā studiju maksa gadā. Ja kāds
    no šiem filtriem tiek atzīmēts, tad tiek izfiltrētas attiecīgās programmas, kuras atbilst šiem filtriem, un tad
    attiecīgi šis programmas ar jautājumu atbilžu datiem tiek izfiltrēts, kuras augstskolu programmas ir piemērotākās
    lietotājam.

    % Test extra info, business
    Kā papildus opciju lietotājs var ievadīt savu personīgo informāciju un atsauksmes par testu. Šis bija nepieciešams,
    jo galvenais naudas pelnīšas veids bija plānots, ka būs ar datu pārdošanu, tapec jau šajā prototipā tika izveidota
    šāda neliela anketa.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/question-extra-info.png}
        \caption{"Question" papildus informācija}
        \label{ques:extra}
    \end{figure}

    % Test results
    Pēc karjeras testa izpildes, papildus filtru izvēles un atbilžu iesniegšanas tiek aprēķināts rezultāts.
    \ref{ques:res}~attēlā ir iespējams apskatīt rezultātu lapu. Rezultātā lietotājam tiek parādītas 5 augstskolas, kas
    vislabāk atbilst testa un filtru rezultātiem. Kā arī tiek parādīta sīkāka informācija par mainīgajiem, kuri tika
    izmantoti, lai nonāktu pie šādām programmām.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=14.5cm, height=7.5cm]{system-frontend/questions-results.png}
        \caption{"Question" rezultāti}
        \label{ques:res}
    \end{figure}